【XXL Model】大碼衫店主創先河 募集重磅女模着靚衫「擁抱不完美地方，就是美」

玲瓏渾圓的身軀，姣好嬌俏的臉龐，貼地親民的素人氣質，一股「胖美女」風潮在台灣、日本、韓國席捲起來，身材苗條不再是登上天橋的必要條件；肥妹仔做Model，不再是癡人說夢。

在風氣守舊的香港，一間大碼女裝店My Rules創先河，公開招聘兼職大碼模特兒，吸引500位胖女子應徵，最後選出四位素人，身材介乎L至XXL碼，個性各異，有嬌俏的可人兒，也有冷艷的性感尤物 。她們四人在鏡頭前搔首弄姿，除了是為大碼女裝店拍硬照外，還同時在挑戰社會「瘦即是美」的標準。「希望其他大碼女生，見到這些模特，會發現自己也能有扮靚的權利，藉此鼓勵她們。」店主Gloria如是說，更讓記者跟訪四位女生初試啼聲，記錄她們如何在鎂光燈下表現真我。而更重要的是，這班另類美女不是來展現一種高不可攀的美麗，她們不屑迎合瘦身潮流，想說的其實是：所有人都能定義自己的美麗。

店主Gloria（中）與四位準女模合照，她強調模特兒除了長得漂亮外，還要有一顆善良的心。當天四位女模初次見面，已能互相合作和補位。 (蘋果日報)

採訪當天，女模首次拍攝硬照，店主找來專業化妝師和攝影師做形象指導。 (蘋果日報)

形象甜美的模特兒Cherry說，自小已是肥妹仔，曾被同學嘲笑像「肥豬」，但一向我行我素的她未有介意太多，現在證明給人看，肥妹也有美麗的權利。 (蘋果日報)

外形冷酷的Kay曾留學外國，坦言大碼模特兒在西方國家早已是風潮，只是香港人較守舊，對肥胖女性仍有歧見。 (蘋果日報)

Chanhnez是ＸＬ碼模特兒，平日興趣是跳鋼管舞，是四人中最性感的女孩。 (蘋果日報)

LamLam是Ｌ碼模特兒，體型屬於「微胖」，形象可愛清純。 (蘋果日報)

最尾果件可以一戰

Porkers

跳鋼管舞

ok肥妹可以咁玩
咁肥佬呢?

Lamlam我可以

LamLam成個肥版有村架純咁

成日口講唔介意，明明自己先係最介意果個

長相甜美既欣直

頂盡lamlam已極限
再肥接受唔到

幾個個底都唔坦差，明明瘦左大把市場，點解要為左食肉放棄前途

燈柱都頂唔住啦鋼管
最後個個還可以

lamlam

對抖零踭會唔會踩穿塊地板

美極了！

Lamlam減肥一定好正

LamLam減少少磅一定好正

外形冷酷的Kay曾留學外國，坦言大碼模特兒在西方國家早已是風潮，只是香港人較守舊，對肥胖女性仍有歧見。

南美果d?

香港都有間專賣肥仔潮衫嘅加大碼店
屌佢老母當人水魚比你上網買貴一倍

人哋嗰啲係健美
肉多係事實
不過係有做運動練出嚟
有曲線㗎

lamlam做我女朋友

肥婆特別有自信

肥仔

嗰d唔係叫不完美 係不美